[中銀] 網上轉唔到帳，好似玩鳩我咁

佢老味係咁話我冇set email咩都唔俾我做
我set email佢又要雙重認證叫我set保安編碼
我set保安編碼佢又話要用佢個app
我開佢個app又唔俾我登入要set email
set email要落分行搞
最慘係我之前落分行問職員佢叫我唔洗理set email果度，按取消就可以繼續用(網頁版)

邊撚有咁多時間呀屌

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

佢老味個email咁重要既話
幫我開網上銀行果時個staff又唔幫我set email
屌

唔係用app搞就得咩